[1918]西環往中聯辦 己有9 出左催淚彈

source : TV